剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（38）

歡迎大家加入
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
8.
9.
10.
11.
12.
13.
14.
15.
16.
17.
18.
19.
20.
21.
22.
23.
24.
25.
26.
27.
28.
29.
30.
31.
32.
33.
34.
35.
36.
37.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-37文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

光復香港 時代革命

可唔可以大力啲屌

一次食三舊屎

你答番佢 我屌緊西都會覆你

咁我都係想知姐 但我冇知唔到

好撚賤。。三句都。

完啦絲好霸氣

呢句ok喎 我欣賞

依句正

S巴

講到咁真係完全冇彎轉唔洗心掛掛

係唔明點解有新男朋友要通知姐
做咩姐佢

佢都唔尊重你
你仲咩要尊重佢
我愛你姐 唔等於你可以咁侮辱我
同埋 物以類聚人以群分 你以為自己好好咩
咩人識咩人呀簡單d講
no offence ching

無野做可以追返10-20左右既post
有個絲打屌過個類似既巴打

可能想講 其實我好有market

識諗個D都上哂黎

想屌打佢

講得出 已經係憎

但依家搵返門神去迪迪
做乜春

所以咪喺晒度

可能之後又覺得門神係最好

自己沾沾咁解 覺得係巴走寶

愛過既人咋

巴走左先係最好結果

而家係憎既人

所以唔好睇到自己咁高

我比所謂好朋友被dq CLS

exactly 無需要咁忍佢 愛一回事 尊重另一回事

咩事

呢句好sad 好似都講緊我

dq好sad ah

佢見到我玩交友app 跟住嬲左我
心諗好朋友點解要嬲
姨家完全唔理我

超友誼？？

仲要話冇野 聽日先搵我 成個星期都冇搵
我心諗你個聽日都幾耐
我都有氹佢既開頭 但都未一齊氹乜9
佢唔濕我咪算囉 吊高黎賣咁

你係絲定巴

睇到我R哂頭

絲呀，日日都同佢傾電話，有冇咁好朋友呀
佢真係成個女人咁，口是心非
同佢相處角色調換左

姐係好朋友鍾意咗佢 好似係

佢做到成個男朋友咁 但又話係好朋友 我都r哂頭

好撚型

咁客觀地講你覺得本身係咪好朋友先

我綜合唔到佢講咩 可唔可以黎多次？

即係無一齊？但係而加係散咗？

冇一齊就唔叫散左啦 叫冇左段關係

um 霧水咁
咁即係胎死腹中

姐係有個聲稱好朋友既人做到d野成個男朋友咁

之後見到絲打玩交友app 就嬲鳩 絲打覺得都未一齊 唔洗氹 所以算9數

好似係

可能覺得玩交友APP
同我同地位既人 可能唔止一個

本身知大家邊個 都係覆story先開始傾計果d衰野啦
傾左半個月都算close既 傾電話又報備 唔講以為一齊左
我都有暗示下比佢知我中意佢 有次問佢點解我要對佢好
佢又吞吞吐吐咁話係好朋友 聽到都灰啦
廢事比朋友知 我咪用第部手機上交友app問下人地意見
佢咁啱視像打黎見到就嬲左 之後完全唔理我 on9

咁佢似呷醋姐

唉屌我要忍

咁可能佢未敢咁快表白 怕柒 同時又呷醋

呢個最似

真呀

如果再開話題
呢個話題唔可以係啲得幾句嘅topic

直播

點解你地可以咁快爆post

果時ex問我點解對佢咁好
我都話 好朋友嘛

整甜品

偷偷地留名等睇

今晚會再爆

其實如果想dead你咩話題都dead到

Sad but true

開始卜免費客啱啱hea 完個assm

咁都唔好咁小學雞完全唔覆呀 咁大個人 唔係玩呢啲架嘛 氹又氹左 解釋又解釋左 真係唔想聯絡咪del埋ig囉 雖然我唔想

交收咁

都要起行

好緊張佢地見面點

無咩asm做

咁佢醋意都幾勁
你地幾歲

可能今日會text佢嘅

等睇結果

反正佢又得閒

呢句真係好撚9

想現場 live水貨客

好朋友，萬用語

你一味鬧 其實咪又係在意個小學雞

24 29
29歲人都咁呀 係咪痴架

咁事實上真係好朋友 識咗兩年先拍拖既

用杯水淋既情節

29歲仔都會咁架咩

依樣真

所以我係垃圾呀姨家大家淨係睇ig 又唔搵 做咩姐

29
咁又....

等你再搵佢

我覺得冇關係
幾多歲做d 咩

咁我又問下 佢29返咩工

好心一早放開我，從頭努力也坎坷

即係俾你知 仲有留意你在意你
係等邊個行出個步姐

差d喎 女子皮薄d
呢d 位真係男搵會好d

歌都有得唱

對抗眼淚攻勢

又出嚟虐人

冇諗過就黎三張野既男人咁幼稚架嘛

依加係 敵不動我不動咁

真，得閒打機唔得閒覆我

可能感情上係姐

唔好放棄
搵佢打

通通都不要好過，來年歲月那麼多

佢肯覆msg先再打機啦

最好笑有啲friend叫我約佢
msg都唔覆 點約

仲要我行果步 咁不如要番啲面啦

係啊 你就係在意緊個咁既人
咁你係咪會止蝕離場先

如果佢唔做主動破冰就算真係一齊都冇好結果啦

有時就係唔怕煩

虐死

左道巴一係到 我就諗起個占卜

佢叫你收皮

直接問 今晚食飯？

都算係好事 remind下你

唔明你意思

可能日後 同類事件會有好多

啱呀 我死都唔搵架 嬲左之後搵左佢三日 已讀我 佢老味

佢冇 你咪成日詆毁左道巴

佢唔覆你 咪加多句

痴線

不建議remind我 我鐘意落地獄

溝女要主動㗎嘛

落地獄要及早

咁又真係差d

@左道

咁chur真係有機都變無機啦

所以....
Send未

咁真係唔好再搵

未4點左右啦

係喎 佢有icon啦Ig

呢到好多偽毒 又老蘭又男神

仲有女神

成日都咁快1001

發生咩事

我正式授權s巴為我發言人

俾返d 野ex

咁樣@會見到ga？

肯見即係仲有機

唔會

其實唔會

門神都唔想要呢個機

ahhahahahhahahah😹😹

笑左

睇返第一頁
講d 咁既野 你要埋我個份

好鬼搞笑

係咪冇眼屎乾淨盲好啲呀 del埋ig

屌西都應巴😹😹

有興都變冇興

你好撚賤 咪咁 我仲未消化完。

Del左加唔返。。。

之後點 繼續？

雙方都唔讓步
關係就一定會差落去

食完嗱嗱林走

進取 但其實係咪等緊條仔得閒 搵你攝住先？

食緊譚仔薯片好撚似食緊米線

邊個hi hi 仔又要誤導我，跟住又要執迷不悟?

對唔住

嚇到我以為占錯，好彩對自己有自信姐

湯底既味?

幫我占下聽日洗唔洗食屎

山小辣

無眼睇

今朝有人加我ig 請問是邊位絲

我都無呃你

我都唔想咁呀 氹又氹唔番 見到又唔開心

好似好正咁

你係咪sy

定我柒多次呀 真係唔知講咩好喎

講

今晚卜嘢夜唔夜啊

唔係呀 我亂入認左衰仔先ja 我未搵你ga

7仔有售

你搞到我扣晒你印象分啦

sorlysorly多口累事

最多咪又係問嬲完未
但講真又唔係佢邊個嬲乜春

手仔都唔掂下我呀佢

你掂

我掂你，ok?

應該話 我地好朋友黎咋嬲咩呀你

要諗清楚 加唔返到時又屌曬軌

唔好 我搞你 ok?

都唔好 你講 你跪我 ok?

身為一個有尊嚴ge占卜師係唔會咁作賤自己

除非夠多錢

我跪返你就差唔多唔 左道巴

咁m 得唔得嫁

朋友 我當你一世朋友

有冇教學

一野掂落去
我記得我exex都係我拖佢先

我ex都係我攬佢先
之後做左5年死狗
女方主動男方真係唔珍惜
呢個我最多掂佢膊頭 已經shy死

我之前個女仔都係咁明顯用你來攝時間

關咩事呀 拖個手會生仔咩傻豬

會發你脾氣，跟住會同全世界講自己唔care 你

好掛住ex 但又諗起聽日死期

講咩都冇用啦 見又見佢唔到
再見面既話就算柒會拖

我覺得我聽日見到佢會衝去攬住佢

唔好覺得啦 老虎蟹都衝埋去攬左先 唔好後悔

希望見到佢

完啦絲係約左ex見面？定截佢

接佢收工系列

咁灰 冇約架?

等你包膠

無呀 唔應我啦

加油～～～～～

goodluck ar 值得架

係呀我知 見到面輸都抵

要成功呀絲 加油!!

認真咗

都要比期限自己

應該要幾耐

仲有依d男仔

一個星期

1日

佢會答你一世

一日係咪太Mean?

我會答你唔想醒

我ex好撚仆街

好搏

大家都係盡地一鋪啦 無嘢輸

其實有 最後既印象

算係嘅
但係都要試 唔心息

依個真係有影響到 我點睇ex

你嗰個就好明顯啦

多謝你呀 嗚攬攬

我同門神係兩個相反既故事

啱啱text佢個bff問佢係咪poly 叫佢如果返poly小心啲
點知佢hea到痴線
同佢呢個bff以前都有幾句傾感覺好不妙

咁耐無搵人 正常啦

不妙嘅意思係…

硬係覺得 會中其中一樣
1. 佢覺得我hurt咗ex
2. 我ex憎我 (雖然佢話佢無嬲無憎我)

而朋友可以係好影響你係愛情嘅睇法

偷睇下你地平時會講咩先

d所謂姐妹
中過伏

hi

驚驚豬

回歸

可能佢轉頭同你ex講 搵過佢

佢地越傾越衰
個女仔又講唔得哂所有野比d 朋友聽
朋友又係到比意見 教佢點做
冇事都變有事

我都回歸

唔好俾負皮我就得

我都見過呢啲例子

我同ex散之前就係咁
有個姐妹講到佢唔同我散好似係罪咁

S巴留好名睇我仆直未

不過理唔到咁多啦
focus緊返個ex算

不嬲都靜靜地買咗個位坐低睇

以前我好俾心機同ex身邊嘅人打好關係

自己就冇鳩都做唔到
明知佢實會搵朋友傾
我就等收皮
諗起都開心

咁我都有既 本身都識ex身邊既人

散咗之後又覺得所謂姐妹原來唔明佢

本身完全唔識

我同ex唔同u的

又有人自爆左咩？

yes all or nothing同埋 你去cool煲都預左啦

抱住last Chance 心態

都真係last chance

差唔多啦，要放低一日就放低到，放唔低一世都放唔低

難聽嗚 攬

被分手幾個月 一直無搵佢 岩岩打左一大段野關於呢幾個月嘅心路歷程
已讀不回 好想死

我仲想諗下 諗唔通搵左道巴再問

好多時候你地計時間比自己都只係比個藉口比自己逃避姐

本身拍咗幾耐同咩事散

都真

１６歲就看破紅塵，是否悲哀。。。。。

一切已經看得很開，很淡

在這荒謬的世界，是否悲哀。。。

做呢行個d都係睇得好化

學無前後 達者為先

原來你地都係新會員

啱 但我想再諗下 係要自己通一通
你知我固執

拍左九個月 佢七月去左exchange 八月頭飛去搵佢
唔夠一星期佢主動講分手 可能本身臨飛前一兩個月多左好多嘈交
主要原因係 我入左急症 msg佢幾次/wtsapp call 都唔覆我
最後text msg爆左佢 然後已讀不回 第二日就話同我分手

都廢是迫 move 到 move 唔到 迫嚟無用

時間到就會放低

move on 住等 嘻

原來係潮文

我4位數會員編號

見到 我入左急症 msg佢幾次/wtsapp call 都唔覆我

執到都喊三聲

視乎心態姐，我就做唔超脫果種感覺

人都係有七情六欲好d，但係我知好多占卜佬會修佛

高登會員夢醒夢滅在高登開了一篇主題為１６歲就看破紅塵，是否悲哀。。。。。的文章，說自己一切已經看得很開，很淡，並覺得這世界很悲哀。

文章出現後，樓主即時被圍攻，指其想法可笑並指出其謬誤，同時理解這是青少年及小朋友最常見的想法，通常都是因為一堆雞毛蒜皮的小事(例如被母親責罰、失戀等等)而假裝看得豁達。

但樓主不斷以一些小朋友式歪理及似是而非的說話反擊，結果在眾人圍攻下，樓主潛水收場，但間中仍然會改變名字而再次在該POST抽水。
影響

此後，有些人故意回帶，發出ＸＸ歲就看破紅塵，是否悲哀。。。。。的文章，偶然能引出一些真心膠恥笑回帶西，結果真心膠會反而被恥笑。

屌 我就係要睇開d

原來
長知識了

咁多新會員得唔得嫁

其實我果陣嬲到屌到佢仆街 因為成件事我就黎死都唔理我 最後換左句分手完結

可以send段文比佢

你講野都唔似16歲

咁單（ON）純（9）得唔得嫁

笑死

笑什麽，你也是新會員

其實我頭先打左一大段嘅感情文比佢 但佢只係已讀不回 我覺得好絕望 連一個機會都唔肯比大家 其實我只係係度等佢覆或者再亂諗野

搵到個post 都好多年前

咁依樣夠啦 同佢真人見 傾下

11年前

姐係佢都27 唔知看破咗未

推咁快做咩
追完post啦我終於
我真係唔敢去搵正德巴
好淆底呀我

你有咩問題先

S巴仲要換埋wtsapp

S巴你聽日約左幾點

呢句好有深度 我幾鐘意

點解連你都有

我有朋友都係咁 所以佢講野成日9唔答8
我之前搵佢占過 佢講d唔講d 真係唔知佢想點

其實我都淆淆地 不過都想知

好似11點

1點

搵啦 落地獄很好的

記左11點

點解會有你wtsapp

咁多人攻擊你whatsapp 既

好緊張～～～～～～
我岩同佢whatsapp
我話聽日喊住打比你呀
佢話你唔好打比我呀 我唔想鬧人 錄音好la

太早 不了

恰真毒

S巴受歡迎

好頹 今晚要諗下同佢講咩

TG IG就話姐 WTS喇喎

真毒
現實都無咩朋友

正德巴定S巴？
講起Whatsapp呢個字就好敏感

S巴玩哂啦

機緣巧合之下

屌你啦
講緊正德巴

再扮打7你

仲成日唔回我whatsapp 但係到見到你 屌你

你ig followers 係我幾倍

好L多hi bye frd

我鍾意一次過覆人

一陣沖完涼覆

咁唔好搵佢
搵我嗔

運動型係唔同

你地wts傾得啦

搵你一齊喊呀

覆女神有壓力

正德

佢就想呀同我whatsapp

咁攤凍曬 點傾落去

但你會聽我叫春 好煩

仲有人信咩

唔好意思 你要排一排隊先

有時我隔1-2日先覆d fd

兩個cls既結合

你邊位

反正我信了喔

走啦 你係咁屌打我 壓力在那

冇人信佢啦

wtsapp 都要排隊

你都可以whatsapp me架 有咩幫到你呀巴

一齊叫叫春 取暖

Christmas 可能唔使預佢

你同S巴傾啦

怕你唔覆嘛
exex又搵你

咁我都未至於1-2日 多謝S巴回我

女神應該d對話幾頁

我read左exex 我覺得佢好on9

貼地絲做搞手

好呀 咁你唔好再串我地

多謝女神回我

咩幾頁
我只係得一句yes only

多謝S巴回我

好地地突然搵返都奇怪啦

我直頭要閃人添啦

是日金句
you safe?
隔唔知幾耐覆
yes

咁預使你

痴線 諗咩

我喊完喇

你做其實更好

我負責提供佢地既tg

15分鐘後佢回我yes
肯定佢冇禁落Whatsapp到 佢就咁係顯示果個位回我yes 就算

地獄使者表示輕鬆
無人煩得過我架喇

唔洗閃 照係到

你又諗咩

偽毒都是拜下先

我洗唔洗排

仆街 我聽日會唔會聽到喊嫁

佢第一句問我 係咪係倫敦讀緊Master
心諗 屌咩 又倫敦

唔奇啦 拎定紙巾

唔想見到你icon

但係佢係搞手

可以跟隊？

集眾人之力屌咗個半月

返黎啦 攬下先

你都是
咁qq

book 位揀地方就好了信大家準時

打7你

特快服務

我icon係咪太7？ 出曬事？

唔會啦屌
除非你人生悲慘

可能知你係倫敦大酒樓附近

V絲

開始有d緊張

到宜家都仲未化

笑死我

交出電話

你咪繼續囉

叫人同你去 等你

有冇理冇得睇d 人感受

你估佢真係毒L咩 邊洗人陪

是 mk 的

我形容唔到比你聽係點

opps 太天真的 me

好開心架同我講嘢會

到時都唔知點預人數好

你唔係話 係佢幫你影嫁咩

咁都好d

係呀 但你話到佢唔想見我icon wo屌

正德巴心諗 屌你都廢事

係咪會一齊發癲

tg 架啦都係 偽毒唔預架

反正我相信了

諗住屋企食小小野就出發

恰真毒真係好咩

叫 fd 等埋啦 洞悉天機咁大件事

其實厭麻煩姐 無咩特別咪係顯示到覆

加上佢又咁忙

姐係我可以出席

所以是一名好 common 的on9

我要自己去面對

廢事算得唔好比人見到喊

難道你就是cxx女神

勇勇der 我遲下都係叫 fd 子陪先去

ff too much 傻9一名嚟
偽毒諗多咗

你都決定要課金啦

你誠信破產

真啵 你果科好多都乖乖女樣黎

可能半年一年先 final yr 指點下

咁真係識得唔多人

等成個幾鐘 好慘

到時話你知我fd最後搵到咩工

正呀

身邊係 全部都 gfable der

唔知架
歡迎搵我展開激情 理性對話

已經…無人信你

比唔比

佢心諗
一睇就知固執撚

我俾你

充滿希望

你唔是聽日睇咩

介紹埋佢去睇？

貼地絲

睇我ig 相都唔多

驚驚了 要搵人幫拖

無錯

睇穿晒

師傅出手

照殺

係呀 1點鐘 我諗睇到3點 要食下午茶

等我睇咗先 唔知佢信唔信依d

女 有撚用咩 仔呀 我要仔呀
幫你哋介紹下就得

又有frd陪
我自己去睇渣

要係24歲前搞掂

你偽毒可恥

好想開學了

你都未move on

做倒架

我都係自己去睇 邊到見到有frd子陪

打佢

咁你咪咁講啦屌 我打算轉Icon 都係佢影既

聖誕比你地笑 嘩你咁撚毒既

唔係就要3x歲

又自信既笑容

係咩科

想開sem？！？！ huh
講下啫 講定差唔多 move on 住等

頂你講講下好似就到

點解唔比我呢

你有S巴夠啦

你覺唔係唔係叫自信笑容

其實係想考埋個試
唔想sem2考

move on住又何來等

哦 原來又有機會串我

嗚 一個月左右咋聽定差唔多 lonely Christmas

不過轉另一張 都係想令佢記返以前

依加都11月中啦

而加考西到咩 唔擔心啦
獨家療法 ok

平時你都有自信

唉 又要經歷返單身過聖誕

仲有連登

想開心dd放假嘛

食療算啦

有愛攬返

我呢d廢渣

頂唔講呢樣喇

仲食 不了

聖誕

唔會架

你咁fit 怕咩

貼地絲單身後第一個聖誕
起碼都仲有巴絲 唔洗單機

相信自己

呢個真 至少唔係一個對住 Netflix

屌 有畫面 想當年都係係屋企過

偽毒唔是應該經驗豐富的麼

邊有經驗呀

雙子總是寂寞的

其實寂寞

好慘如果唔係呢到
應該屈係屋企算春數

或者 R fd… 得呢個選擇

唔通

可能人地都唔得閒要拍拖

佢又話踢半場
會唔會已經一齊返

相信！！！

嗚屌 一百萬點傷害

Halo 表情巴

到夜晚既時候

正路點會咁耐無包膠

識占卜唔等於準

好灰呀我今日突然

hhahahhhahahahaah 一路tg一路衝呢獲真係

食住催踢

我都想學正德巴咁排翻d免費占卜一個月先再占

冇事啦 大家一樣呢個情況

咩事呀痱滋絲
尋日我灰完今日到你

其實都係想問感情問題

淆到痴咗線呀頂

再睇定啲先

點解你驚

我追po知架我無呀

頭先用另一個ac睇佢fb (冇add) 見到佢冇show relationship status
嚇撚到我以為佢已經del哂啲野
但用返自己ac睇又冇事
好驚有日真係咩都冇哂

譚仔薯片真係好似

咁就會好多人課

為咗佢地既友誼

但唔好食我覺得

幸B你破戒

我覺得我宜家真係太有效率，今日早上問果d今晚就清晒

聽日就知

唔洗咁緊張啦

我想排呀

配啤酒都唔錯

我都驚所以未敢去揾住

再係咁會痴線子

其實想人課 一定係排
即問即有就唔會想課

你之前有無問過，你未問過咪直接tg我

但辣得幾過引

咁快知曬個劇本又真係驚既

無呀

之後又會瘋狂stalk

幾特別既

我都覺

所以同d占卜前輩成日學到好多嘢

同埋我feel到有d pk 不停開假ac 問我占卜

等睇埋你聽日講成點先

一定好多啦 你都可以用wts

咁你咪tg 我，跟住排翻一個月就會排到你

要搵啲野分下心先得

我都無stalk

佢仲有其他味

緊張子

下 點解要咁做

唔想自爆

我話佢地

煳辣

用太空卡未 買部平手機

麻辣未開

因為有d pk仔係真係想要免費占，又唔想課金，之前有個pk 用兩個ig 問我同一條問題，比我發現左，之後仲要屌鳩翻我

我聽日就送死了

好多極品

你又係各一

乜都試下呀ma

呢啲人就算占到都唔會準

係啊，但係煩lo所以我都學正德巴先

我幫你集氣
會成功

真係幾撚仆街都有

大把，成日見到唔同極品

你今日好仁慈

佢未去到最仆街，有d仆街係話，吓，占完ga啦?

咁樣

唔係話無用咩 欺騙

你話免費?

免費？？

仔多定女多

你都諗住最後一擊
咁不成功便成仁

我副牌唔一定認到，不過以後我免費占卜都排翻一個月，咁就唔驚

極品的話其實女多，通常d仔都好有禮貌

但係如果係極品ge仔，就真係好極端

係呀 聽日我就落地獄

因為驚個答案自己承受唔到

見得多竟習慣了

然後呢

各巴絲都撐住你

我地聽日都會係到

之後話佢19年會出池 最後琴日出咗

其實點都會激到，所以我宜家好多時候見到條友無咩禮貌，就會直接del左佢，占都廢時

我咩都無比呀加多b

受倒架
你睇下我未死

多謝你地

攬

依樣真
最多見你灰咗下

wltf 好…勁 唔到唔信 都11月 就應

其實我好想比人占我感情，複雜到一個點

但係又驚比人講中個事實

真係會咁

之後默默課金

呢個真

但你可以唔跟劇本嘛
只係冇咁好

我都有d驚佢話下一段感情幾時

why not

但佢會唔會睇我icon

話唔定已經
十幾個鐘後就知啦

真係過得好快。。。唔敢諗12月

自卑架喎

算啦，我都係唔好做迷信l

唔好嚇我先

我都成日好驚自己算到條友幾時死，之前試過算到條友婆婆幾時死

跟住唔小心口快快講左

咁佢最後...?

唔是會gg 的麼

呢個真係好驚 如果佢話我係30幾歲先下段感情 我仲可以點

我都唔知

咦 你番黎喇

咁樣架咩 咁惡既

咁講 咁準…消極啲講 你得等

頂 我等你包膠 你一睇完 我就可能搵佢

仲有十幾個鐘就知 屌

之前唔知算介緊張咩 而家我知

唔係，純粹果陣問你係咪有屋企人入左廠

跟住佢話有

跟住因為係打電話占卜，我口快快咁講咁佢應該下個月香

我都心肝仔黎一黎

你感情路唔似會咁差啦
反而講完邊年會出現 就會好想快D到

結果係咪。。

頂都係好淆

無啲咁嘅事

點解我感情路喎差 師傅請

唉屌 都要面對

唉

唉屌 你幾時課金要可以約到聽日睇

問下愛情野

琴日 我估要約今日都得 不過我話下星期

嘩頂

呢啲無得睇啦 可能係爛桃 咁都係不了

佢話我想好d既感情要等5年後

係啊，我唯一一次占到人死，所以好記得

9UP唔洗本嘛
不過佢好準確講邊一年條友會出現
可以係OT仔黎 所以你會放心好多

但ot仔到時要返英國

唔係嫁 佢講邊年出現個個 唔係爛黎

咁勁

咁唔係嗰年就唔拍 唔使 hurt

頂 假設話23年條友會出現
可能女神都去埋英國呢
OT仔都可以返黎啦

OT 仔 mean 得嚟貼切

huh 搵正德

當個年留意多D身邊囉
但真係提前出現左
我諗在座各位都會去試啦

我whatsapp都轉左icon比佢睇

其實想睇埋其他

大家都明講緊邊個

可以快到咁架 你聽日幫我問埋門市幾點-幾點開

5年後 咁呢5年係咪可以散拖玩住先？

講中哂

同我一樣 直接批命 睇埋其它

好驚 你遲下會唔會占到我就死 頂

無得門市 要搵佢排期 叫你幾點上去

屌你 9up hea我 好憎你

佢都唔會同你講啦

有聲？？？？
又ot仔 又英國
邊個比你地話佢

如果真係 我第一時間同你地講 倫敦見你地

講真 以你級數 大把桃花啦
差在係咪爛

你話佢忙 叫直接叫ot仔

我都咁同佢講

好 我就搵返倫敦相轉比佢睇先

其實點先算朋友

成人台？屌

係倫敦大酒樓門口影

下 佢話係Cwb架喎 我等你課完 聽日搵佢架啦

當23年 3年喎
你會唔會照如常過生活
但你真係唔會知係咪真係佢黎

係到既 全部成年人

本身我係無icon

果個係約上去姐 好似唔比walk in

呢個叫法 已經係一講大家都即刻知邊個

唉屌啦 啱啱先比S巴笑左我5秒 笑到Gapgap聲條友
S巴出黎講野

好中 又形容到佢本人

令佢諗返起D回憶

但你係笑左我5秒喎 啱啱

唔要 要英國既倫敦

又拆穿人

好複雜 但3年後佢可能係倫敦。。。

唔做街客嫁

令佢諗起點對我呀係倫敦屌

試到GAPGAP聲你都知

無笑囉

你自己開返你錄音出黎聽啦屌

一下忍唔到嘛

你唔會知3年後發生咩事
可能受脫歐影響乜乜77 要返黎香港
但同一時間 你知個人會出現 個年真係有個人令你動心
都唔知點算

潛水做陣野先已開新post

絲打又咁快手
琴日明明話買完水晶好窮

佢話我唔怕hurt咪拍
不過佢唔建議
叫我搞掂自己先

唔使諗咁多啦～

唉又想頹

好多假設喎 跟唔跟到咁多

你都叫有方法箍
我都唔知點好喇

快 去睇我whatsapp icon 我轉左張佢幫我係倫敦影既相
你話轉唔轉好 我想佢見到 諗起果時佢點係倫敦對我
快回我whatsapp 呀屌你

我課左千幾係水晶

當你真係去到
我諗你要諗既野
遠遠比呢4句野多

佢幾時返黎。

佢帶我走 我就走架啦 香港咩都可以唔要

真係要千幾

好撚賤 屌完走

好貴 信有效

想係睇就一次過睇曬

下。。即係星期三前要搵佢啦喎。。。

咁你都有得著ga 你都爽ga

可以咁講

宜家覺得提早知左係辛苦

咁又啱
呢樣agger

有位就係囉

頂 等得耐會好心急

你唔係唔急嫁咩

我本身諗住下星期六日睇呀嘛 咁佢27號返黎就好似耐左D

唔會啦，驚咩

應該環境有feel就可以黎架啦

呢D真係整定

驚死

咁你而加早啲問啦係心急

又同我講呢D 咩整定

其實正常占卜都唔會比人walk in

因為咁做好無禮貌

我聽日搵佢 點都等埋S巴包膠先

係囉仲細咩

廟街個D 塔羅 八字 全部都唔洗喎

散咗仲點去啲有情調嘅環境…仲要有暗示有接觸…

你唔好攞廟街果d 同我地比

如果要約時間，好少會接walk in

如果接walk in，通常純walk in

佢邊忍得住

淨係知個D罷檔 幾舊水得15MIN

你電佢 佢應該get架啦

咩喎成班情困既人聚埋一齊
都可能係整定

佢等到而加仲未課已經好出奇

我諗住一見到就攬攬

整定一齊圍爐講都 sad

我想講之前我都去過廟街 姐姐話我40歲先結到婚 話我冇男仔圍 唔吸引

但佢話連27號都等唔到

真係成人台左
同埋一齊咁耐你實知點聊佢

你一主動 佢點都明

一嚟就試水温 睇下佢有無 give shit 先

認真復合討論正經嘢

個阿姐訓醒未你喎

已經好過自己孤獨單機

就係因為咁 我而家仲糾結緊

無壞架嘛

其實呢樣真係 想點佢點會唔知

4樣野 好壞都會講哂

係

我覺唔會 有得屌唔通唔屌？

所以我真係好淆 唔敢聽埋啲壞嘅野

好mean架 佢話我唔Charm 我朋友笑死左 之後我自信又受挫

其實正德巴批命，係有咩範圍

你唔聽點去避衰野

連你朋友都笑
即係似9UP居多啦

財運健康感情事業

何以見得有痴線佬圍我

No 係笑我40歲先嫁到 佢地叫我等下先
佢地覺廟街準架

咁又係

唉聽完都係要過架啦

咁總有幾檔好野既

呀頂
佢仲搵緊我 佢比左佢份功課我參考

佢會直接講你成世點行?

點會咁好死呀

都話我臭手 吸怪人

同埋之過去發生既事
最痴線係直接講到邊一年一齊
大概講到5X 歲

jot notes 摩打手